[討論下] 個個話跌，邊個賣自住等樓價跌，再諗上車

夠彊先係英雄

睇淡做淡

BNO走晒,香港樓價應該都唔會趺

Bno走 大陸又黎

大把大陸人接貨
跌條命咩

樓市gogogo